係唔係真係唔可以對感情太過認真？

每一次都係好認真去咁對每一段感覺，第一次因為自己做得唔夠好，而錯失左挽回嘅機會，第二次將自己做得唔好嘅地方再去做好，但到頭黎都係冇好結果。

究竟係唔係真係要對感情要有保留，唔好太過認真...

好想奮不顧身咁愛 但每次都重傷咁敗走
攰啦.....咁多年嚟我靜係學到咩事都要有所保留

傻嘅 你盡力去愛 如果最後都係分開先係證明大家真係唔適合
如果你有保留令到佢同你分手 咁樣你咪仲後悔之前冇認真去愛?
仲有成個森林等緊你 振作啊巴打

注定冇好結果

係

我都明真係好攰，當越去認真，都只會係跌得越傷

的而且確個森林係好大，但當要係咁大嘅森林去搵一棵屬於自己嘅樹真係好難

明明相愛，但都唔可以有好結果，咁我真心寧願自己一個行落去算

唔行森林 可以試下行山 我會陪你走過呢條斷背山

對方認真先認真

試埋三四次先

對象問題，亦即係你睇人有問題

this

你諗下第一棵樹離開你嗰陣嘅心情同而加係咪一樣？ 但係之後好快你就遇到第二棵樹啦
呢一刻可能靜係見到眼前呢兩棵樹適合你
唔使灰心 調整下自己心理，好好迎接下一個啦

証明你唔夠壞 淨係好人係捉唔到女人個心

你入世未夠深 唔識玩

唔好放咁多落去先啦
btw我欣賞你認真對待

唔好100%認真 唔好全情投入
邊個最投入就最易受到傷害

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

多謝你寶貴嘅意見

我同巴打你一樣都係好認對待感情然後傷到好重⋯但巴打千其唔好覺得係你自己一個問題 有時候分手只係雙方共識不足 有好多原因 唔好轉牛角尖
Btw 係下一段感情來臨之前對自己好啲 做番一啲自己想做既野啦 放鬆下自己 留番啲心意比下一個 共勉之

千其唔好咁諗
受傷同傷痛係人生必須經歷嘅事
認真付出過 先係對自己最好嘅交代
某程度上 都係因為人怕受傷 先會有越黎越多唔認真嘅人出現
千其唔好比世界輕易改變 老套講句 痛過傷過 會成長 未來面對傷痛就會慢慢學識調節 而且最緊要係離開世界個刻唔會後悔 一齊加油～

對感情一定要認真呀
雖然我都傷過好多次 但我仲好信吸引力法則 好人吸引返好人 player吸引返player 所以未遇到真係適合自己嘅下一個 咪等下囉 增值下自己 緣份到的話自然就會有 但係對感情千奇唔好 你自己挽完人自己都唔開心啦 又浪費自己時間 又傷害人 同埋如果你話驚其他人挽你既 其實點驚得咁多 如果佢係要挽你嘅 你點諗點避都冇用.. 咁不如真係認真拍拖 如果真係比人挽嘅咪認命囉 同埋你自己唔用真心 人地都feel到架嗎 跟住人地又唔認真對你 咁拍離做咩.. 加油啦

連登有愛

感情事都唔認真 點得㗎
雖然 受傷嘅時候真係會好辛苦好辛苦抽離唔到